得罪都要講，野貓式rb係冇意義既

即係三幾個，掉d野落路嗰d
一來係堵唔到，幾個人掉得幾多野？差佬，藍絲一到一分鐘就清左
二來成本太高，周街便衣，而且你估警察會剩係charge你亂拋垃圾$1500？肯定charge你最甘既罪名
要堵，等真係齊人，等真係衝擊先set rb

除非RB完會銷車姐

等齊人打陣地? 你最好早番一年出世再出黎9up

有無諗過RB唔係適用每次場地
可以轉下方向
例如番屋企猛 火炒左小炒同老母慶祝下都好

文宣時間

今日應該多左啲抗爭新手

和理非出動未

堵同燒都難, 旺區太多CCTV
要即走唔可以留

你呢個post 我好似上年7 8月見過

人地黎手就清理倒既野真係唔知為乜

aggger

你一RB , 狗就到, 除非你突然喺啲冷門區, 搵一班FD 去挖磚, 咁起碼有半粒鐘左右

又等齊人rb上年冬眠咗？

野貓式rb唔使狗啲藍屍都會出嚟清
risk 好高、reward好低
做唔過

野貓式冇問題
係最緊要sure隔離冇便衣狗
同埋要好撚快 唔好拖

手停口停呀人地

就係冇辦法make sure嘛

真係好難分嫁....

利申已中伏

Are u ok?

保釋緊 唔討論太多

RB已經乜鳩意思都無 阻一阻條街就可能坐幾碌

實際戰術要點行唔好意思真係唔清楚，但因為掟幾袋垃圾而被咬，真係好唔值

真係裝修好撚過塞路囉講真
俾你塞到又有咩用？
除左阻到市民根本冇實際作用
除非你好似黎明行動咁搞到區區都運作唔到
但其實都係冇用
最多咪d公司返小一兩日工
你有咁多人咁大能力每朝都咁樣搞咩
裝修就唔同啦，係直接令敵人失去一部份資產同增加大量工序去處理